我前度比車撞死咗

我前度比車撞死咗...從此消失....再見，共你本來就分得那樣遠.....

大支哥 唔怪得你近排咁多post

R.i.p.

rip

RIP